whatapps group

一班朋友係group到唔會成日講野但係出街又會好嘈互串對方係咪正常

男人咪係